剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(172)

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-171文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

留明

留名

近排推po好似特別快

被分手第二天

同呢個女仔分手
係因為好多小問題
但佢已經決絕分手
就算我點努力
佢都係 say no
唔會想再一齊番
但係我好痛

年幾

佢今次好堅決要分
我已經好努力
系呢個時候我唔怕出醜
只係想佢會原諒我
會番黎我身邊

唉
真係用盡方法都冇用

巴打我情況同你一樣 不過我就衰脾氣問題 佢話俾咗好多機會我都見唔到改變

到我發覺要分手 我先努力改 但太遲了 佢話已經冇晒feel 唔會再同我一齊

佢冇講冇 feel
不過佢話我去左佢既低線

咁巴打諗住點做？我前兩日見完最後一面 最後講到大家都有少少唔冷靜 所以我就text佢不如大家冷靜下先 放心我唔會煩你

我連見都冇得見。。。
系電話講咋

巴打分咗手幾耐？我分咗2日

上星期六

[member]
笑死
下次有冇機會到你

[/

開咗新post未？
準備訓早抖